Checkintokyo日本老闆娘 當香港人水魚？

[size=5]旺角登打士街Checkintokyo
佢都呃香港人唔少啦 咁耐都喺旺區生存到
垃圾冇味雪糕 逼客食唔想要嘅雪糕
假買一送一 其實勁多額外收費
呃糧 嚴重剝削員工 唔供MPF

FB+IG: Checkintokyo
FB+IG: Checkintokyo
FB+IG: Checkintokyo
推爆佢
推俾多啲人知
推到佢出嚟認錯

咁撚賤

其實做食肆做到咁差唔係應該好早執笠咩？舖租又貴

今日見到好多人幫襯